Desafio esta Sem teste unitarios e de integracao, mas apenas por falta de tempo

Desafio atende o contrato para request, mas para resposta eu optei por deixar algumas informacoes a mais, sao faceis de retirar adicionando @JsonIgnore na propriedade.

Adicionei redis salvar o numero do cartao que esta transacionando no momento, mas poderia ser cache local tambem
Outra alternativa seria colocar rate-limit nas transacoes, mas isso nao garantiria um processamento por vez de um cartao. 

O projeto esta sem if's.
